發明一個套戴落碌尻到加粗加長有無得諗

咁咪好厚囉

屌閪定屌套？

屌到女女反白眼

咁下下中出咩

有啦一早 可以加到手臂咁大碌

黑人咩

咁粗要黎屌山窿？

反正你都冇女架啦

咁男嘅呢

毒撚之心

出返去自殺 唔想見到

求link 利申短撚

我碌鳩太大

出左去
咁條女點算

有圖未

青頭就咪撚開呢啲post啦

又想呃J圖

日本玩具有出，成碌狼牙棒咁，男人唔知有冇feel，女人應該俾人隊穿

隻揪！

我總有一日會成功😤

用加粗加長套屌閪
咁算唔算破左青

痴撚線

情趣野一定第一次玩咩

咁咪冇咁爽

條女爽就夠